今日美領人數係幾多？

如題，點解冇人講？

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

定係我冇為意到？

主辦有冇數人數？

毅進制數字都唔敢出？

150萬 已fc

突然提早話完
好多人都上唔到去

外媒就咁tens of thousands of

係囉 我行完落返嚟四點幾 遮打仲塞滿晒

Hundreds of thousands 應該有
美領到中銀，遮打周圍都係人

係，條路好細，
去既人都係妹下妹下咁行，難數

今日遊行有不反㗎喎 數字都冇？？？

佢哋咁講好似淨係係解多人，而唔係實際數字？
sor英文差 唔清楚

今日係勁多人播

不反對又點喎 咪又係比佢哋反口

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

推 搵左好耐都搵唔到

連港姐post仲多人睇過認真post 連登已死

聽日出新聞稿，已問人

佢有幾個打手瘋狂推post點同

因為佢地無能力數

行都未行完就話要取消！！
我算係早果班到， 2點幾已經塞爆晒。 如果唔係d 黑警卑鄙無恥搵人搞事， 今日行到10點都有可能。

你估50萬人揮美國旗d 大陸仔睇到會有幾嬲